%! Author = Gleb
%! Date = 7/31/2023


\section{Опыт работы}\label{sec:experience}
\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheading
{Альфа-Банк}{Москва, Россия}
    {Разработчик (Java / Spring / Next)}{Апр. 2023 - Настоящее время}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Сервис мониторинга инцидентов}
        {Реализовал сервис интеграции с Service Manager для алертинга о поступлении новых инцидентов с помощью пуш уведомлений.}

        \resumeItem{Web Alert Sender}
        {Создал fullstack веб приложение (Next + Spring) для отправки кастомных алертов из внутренней сети с RBAC и SSO Kerberos аутентификацией.}

        \resumeItem{Elasticsearch Alerter}
        {Реализовал ElasticSearch Java клиента с использованием "Rules \& Connectors" для поиска ошибок и аномалий в логах, и алертинга команды с помощью email и мессенджеров.}

        \resumeItem{Общие библиотеки}
        {Написал переиспользуемые библиотеки для обработки ошибок Spring приложений.}

        \resumeItem{Реализация CI}
        {Создал декларативные переиспользуемые Jenkins пайплайны для проверки успешной сборки по коммиту, анализа Sonarqube и сборки production-ready Docker образов.}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubSubheading
{DevOps Инженер}{Апр. 2022 - Апр. 2023}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Администрирование кластера Kubernetes}
        {Написал Ansible скрипты для установки Deployment'ов, ConfigMap, Secret'ов и Istio network манифестов. Обновлял версии Kubernetes на нодах кластера.}

        \resumeItem{Настройка сети кластера}
        {Конфигурировал Istio service mesh в кластере Kubernetes.}

        \resumeItem{Кластеризация MongoDB и Kafka}
        {Перевел стэндэлон контейнеры MongoDB и Kafka на кластер.}

        \resumeItem{Мониторинг}
        {Создал дэшборды Grafana с метриками Spring Actuator и утилизацией ресурсов на серверах.}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubheading
{Акустичемские Контрольные Системы}{Москва, Россия}
    {Разработчик (C++ / Qt)}{Май 2021 - Май 2022}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Разработка десктопного приложения}
        {Поддерживал и обновлял кодовую базу приложения для управления роботом. Реализовал интеграцию с новым модулем с помощью UDP клиента.}

        \resumeItem{Dev окружение}
        {Стандантизировал C++ и C зависимости. Рефакторил систему сборки и обновлял код, для использования современных версий Qt5, C++17 и компилятора.}

        \resumeItem{Обмен знаниями}
        {Документирование легаси и нового кода.}
    \resumeItemListEnd
\resumeSubHeadingListEnd